唔好俾位777入，唔好俾位共產黨入，唔好激嬲共產黨

一個口號，冇鼓吹暴力，冇殺人放火，你咁都要自我審查。

你成日承認對方思維咁反咩對啫？觀感嘅嘢，你自己都心虛點說服人？以前衝擊都嫌暴力架啦！

如果泛民驚dq所以唔想講咁咪唔好講囉，係咪怕出去時唔跟群眾叫口號會監尬？但唔使跟777口徑叫人唔好講架嘛

早幾日班5毛帶風向話個口號唔好，連登會知係5毛帶風向，777講完劉細良講下，就自己幫埋5毛帶風向

唔使驚，唔使心虛，唔自製白色恐怖，唔自我審查

大聲講，自豪咁講

光復香港！時代革命！

光復香港！時代革命！